元氣喺蘋果日報到落廣告係咩玩法？？？？

我想知係Google ad隨機出，定還是蘋果日報真係接左元氣個廣告

隨機

應該係Google Ads 啲friend

2019年都最後一個月仲有人問呢啲問題
定而家真係多咗銀髮族上網

Forward俾689
叫佢出post杯葛元氣

你係咪攪錯左，點解唔接得？

係咁架啦 民主大報你都夠膽屌

美心係反中亂港幕後金主

gogole 自己出的 5關元汽事

咪係，仲要覺得自己洞察力好強咁

Admob

Google 派出嚟
拉

要大大力推給

拉，Google廣告黎